點解我個樣成日好似打完飛機咁

係咪戴眼鏡多既關係 定係應該戴多d con

哈哈 你系飛機仔😂

乜你冇打咩